建議支聯會每年831在維園舉辦燭光晚會弔念反送中烈士

現在有越來越多傳聞指831晚有示威者在太子站被打死，我建議支聯會在每年831晚上，舉行831燭光晚會，弔念因反送中被屠殺的香港烈士

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可